休班警葵涌警署外受襲 警懸賞60萬通緝三男

警方表示，現提供港幣60萬懸賞，通緝三名男子涉及襲擊離開葵涌警署的休班警。

警方指，去年8月30日晚上約11時18分， 一名警務人員下班離開葵涌警署，在葵涌葵義路葵涌警署對面的巴士站，被三名蒙面兇徒從後以利器襲擊，導致身體多處嚴重受傷。事後三名兇徒往葵仁路行人隧道方向逃去。

警方現通緝3名與本案有關的男子。案發時年約20至30歲，第一名身高約1.65米，身形略肥，第二及第三名身高約1.8米，瘦身材。3人犯案時均戴上口罩，身穿黑色長袖外套及長褲。

任何公眾人士如有關於此案的消息或知悉兇徒的身分或其下落，請與新界南總區重案組2A隊聯絡，電話36611227。

啲相全部蒙面黑衫，點認人

賊吶捉賊

完美示範

畀嗰60萬佢還錢畀人好過啦

仲差過D外星人畫質，咁都認到仲唔係砌生豬肉

通緝人士 1

通緝人士 2

通緝人士 3

咁似平時示威d便衣警

好明顯係搵曬cam 都搵唔到先搵人

休班警 自己仆親就屈人

點搵呀屌你

用晒cctv 同超級電腦 應該一早搵到佢地係香港身份

只係可能犯完案之後即刻走左佬

條黑警死得未?

明顯啦
捉到話唔洗叫藍屍幫手啦

呢個似3號

9成9係呢位啦
仲懸咩紅

同張相match

電腦分析

俾你快我少少

3人犯案時均戴上口罩，身穿黑色長袖外套及長褲。

同上水扔磚
搵極都搵唔到
全部人一齊告一樣

應該搵唔到呢3個人

不如比呢60萬個黑警還債好過啦

但嗰時唔係示威日子（830），照計跟cam好快搵到

除非

咁就有20萬

number three

有CCTV 等於無
又蒙又包實晒....

佢去自首有60萬

就算係3，4
其實都可以利用多部cctv來間接推論

假設佢地有足夠人手
大量cctv
理論上可以追蹤一個area的所有人足跡

打得好

手足加油

好多人唔記得, 有目擊者見到有個中年漢點完相之後先斬狗!

以黑警一直以來既手法 而家真係驚佢求其捉3個後生砌佢生豬肉

咁熟手係咪自己人呀

笑撚死包到咁撚樣全部黑色 點認

可以避開哂咁多cam
基本上要長時間去諗路線

就係佢喇!一模一樣

三個都係狗屋入面

仲差兩個, 連登仔一齊分錢

要懸紅即係查唔到啦手足好波

似

幫阿sir搵齊哂三個，拉人未

同埋知道你會點track, 所以......

高尚情操，值得加許。

國安出晒境啦

都冇委任證點知佢係狗姐
斬錯人姐 下次斬返岩

點樣拎錢

咁撚快手

認撚到咩
你唔好比影個鞋底通輯人

你點影的

賭仔爭賭數係比人斬嫁啦

原來仲未拉到人抵死呀死黑警

連登仔快d搵埋個兩個出黎

其餘兩隻

好嬲好嬲

試下去報案 可能有錢收

我搵到另一個

我只係見到三團黑影

拉得

8月30俾人打
8月31就打人

咁都比你搵到

咁隻狗死咗未

我又通緝襲擊示威者、記者、醫護既人先

差人街數下話

唔講都唔知係3個人嚟

其實樓上一d都唔好笑
搵撚晒周圍cctv camp到依3條友 已經好撚癲
依d襲擊就落足力去捉
平時打劫 黑社會斬人個d又唔捉

做完又有60萬收

去拎獎金了

連登仔極速破案

狗咬狗

果60萬邊個俾？

係咪過幾手就是但屈人拎幾十萬

我就係要呢啲

9up還9up
感謝手足祝平安

即刻諗起支那掘爛條路創造GDP
自己人打自己人 》自己人通輯自己人》自己人捉自己人》自己人去庫房拎60萬

唔知有冇保持社交䠍距離呢

可以去警署收錢啦巴打

左手交右手

沒錯

死黑警欠債俾人斬

match !!!
值 20萬 ..

一樣樣
唔好推

所以係黑狗打自己友

麻包袋

前提係你所有出入口都有cctv 而且進出人數唔可以太多

咩書

一定係佢

掉亂完分唔分到

Cctv都搵唔到 勁

認對眼。

香港沒野多 最多CCTV
沒可能捉唔到
只要人手多 基本上實拉到

同3號好似

你班黑警上到庭都認唔撚到包到塊面實晒嘅自己人
仲想憑呢幾個一樣包到實晒嘅樣去懸紅
用吓腦啦on9

好快手，咁就60萬

我估佢哋最後入哂警局

100% match

我記得之前休班警都係咁著，會唔會係自己友私仇咋？

笑死人咩 呢3張圖用黎通輯

上埋節目扮無野
高招

想搵點會搵唔到呀，周圍都係cam
九成係有背景人士，但係當時吹到咁大又唔可以不了了之咪整幾張無可能認到人既相扮做下野囉

10/10

爭人錢快d 還啦

做戲做全套，伙記黎架嘛，點認？

如果係咁著緊，點會成年幾先出呢60萬丫

關我撚事咩popopopo你老母

think twice
cut once

狗咬狗. jpg

全港曾經有此打扮既係咩人？

想睇下休班狗幾傷

提升下士氣

2020年240p都無

良好市民

有啲似之後係上水破壞港鐵啲暴徒樣

我認到了

連登神探

又浪費納稅人錢

依個有D似一號

陰司錢60萬就差唔多

big foot 嚟

係佢啦 條尾一撚樣

成隻便衣咁
會唔會係同門仇殺

警察要懸賞緝兇係咪慨念

未見過張圖

屌你老母，爭大耳窿錢就還啦，欠債還錢天經地義

畀人斬嗰個有所隱瞞，所以點查都唔會查到嘅。

自己人課60萬比自己人

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

咪又係休班警
佢地都係黎至忠誠勇毅

放呢三張閪相出嚟不如用小畫家畫好過啦

蓄甴小隊

如果唔係賊喊捉賊呢幾個人算幾堅
好難可以咁大單野後差佬係完全查唔到邊個

計過度過唔係衝動派

仆街飲緊水差D噴落部notebook度

班狗成日得罪人, 會唔會係狗咬狗呀?

Match

屠龍小隊？

差一個，第二個似女人

完全睇唔出分別

支那步姿分析

笑到仆街 60萬獎金

自己人呀屌你老母

手足好波
好想學下點樣可以避開cctv

邊3個咁夠薑

平時咁多人black block都拉到
今次自己人就拉唔到？

去年

去年830比人打完 所以831要報復打返市民？

我知我知 嗰幾個暴徒肯定係三萬曱甴隊既成員 頭目叫蛋餅強

超線電腦入埋 3萬數據睇下

我認得呢3條友
之前一有和你shop
就會有班著黑衫蒙面揸棍既人係到周圍扑人
唔知係咪睇佢同事唔順眼所以開拖

屌 一定係佢死暴徒

傷口深可見骨 一哥：十分憤怒
案件於去年8月30日，遇襲警員由葵涌警署下班，當步行至葵義路近新葵芳花園D座對開一巴士站時，突有三名男子持刀撲出追斬，事主走避不及中刀，負傷沿葵義路狂奔約20米逃命，途至近巴士總站一間超市對開時，再被追上，雙方最後追逐出葵義路馬路。事主手、腳及背最少身中三刀，傷口深可見骨。救護員趕抵立即將他送往瑪嘉烈醫院治理，當時他清醒。

事發後警務處處長盧偉聰趕抵醫院了解，他向傳媒表示，對事件感到難過及十分憤怒，相關公然埋伏及襲警行為，非常卑劣，警方必定會全力緝兇，將兇徒繩之於法。

李桂華指排除警員因私怨被襲 相信涉反修例風波
至去年9月5日，有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華在記者會上指，經調查後被斬傷的警員無欠債問題及長時間處於高水平評核，排除警員因私人原因被襲擊；同時根據逃跑人士衣著及其他情報等，相信事件與反修例風波有關。

內鬥
分贓不均

快啲去領賞

朦撚到咁點搵畀你呀屌你

影得咁清楚？

刀手安樂哂！

唔該晒、黑狗。

聽日可以返香港。

等睇pprb 出聲明屌連登仔

去攞錢

內循環

自己人喎

自己d同事？
定係想搵兩個同事認再分左60萬

警民合作幫認賊都唔岩

屌你老尾

連登神探
果廿萬一齊開心些牙

痴線 果三張相同冇相有咩分別

自首啦

你地冇做錯到

係咁㗎啦

小心老屈人攞懸紅

屌 蒙哂樣就懸賞

721 有哂樣就唔撚捉

屌佢班黑警老母

蒙面又冇委任證，點認

自編自導自演
笑死

咪係 x 2

所以話black bloc （以前）幾緊要
你認唔認到佢係人定狗丫？

嘩fat fat啦今次
一鑊熟，全部都係疑犯

有一隻狗偷偷留下負皮

condom條命cheap到呢

狗咬狗？

收到風張相其中一隻曱甴係兇手

咁都死唔去

似係分贓唔勻尋仇

真係完美示範咩要black bloc

分200嚟ok?
留tg

20萬done

收到風坐長精幾號上走佬到火星
根據国安法適用 希望国家派人員到火星期捉拿歸案

屌 笑到仆街

大家一齊打電話佢煩爆佢老母。

搵到個3隻比60萬你
黎吖 搵吖 黎啦~~~~~~~~~

下次叫伙記戴返張證先

受傷條黑警都無相 記得淨係影到地下有攤血

講乜劇情都得啦

笑撚死 推

自己同袍都認唔到
渣架

佢哋依家問人拎CCTV都有困難啦，有邊個想同黑警合作

分分鐘鎖定咗人物 扮下嘢 一蒲頭就拉

通輯人士 笑撚左

警甴做

死撚左先出聲啦

多謝手足
但無人奇怪點解狗隊隔咗咁耐先報？嗰陣唔報？

查足1年有多，綫索斷左，最後認輸要通緝
你睇其他追捕都係用大半年到一年左右

點解嗰陣唔報有狗受襲?

100%match

屌你老尾張相咁撚樣不如唔好擺啦

三名凶手 在狗屋上班 ㄧ切如常

你估隻黑狗唔想

咁少錢...

傻閪啫係話俾全世界嘅人聽仲未拉到人 手足好波

是但一個美軍都夠做 速龍喎

如果搵到身份佢一早公布咗
好可能係咁轉車或者混入人群之中
令班警察搵唔到佢地

唔比告你阻狗扮工，你估好難？

比黑警都要比埋傳媒留底 您知黑警會cg個黑衣人入去架啦

擺明自己人打自己人再自己拎埋懸紅啦

Push.

想靠自己友出賣，希望佢地身邊無呢啲仆街

我嘗試踏入納粹賞員李貴華的思考領域
會唔會殺左刀手再扮搵唔到